民建聯23項人大政協建議及提案 包括倡珠海建香港城

民建聯23項人大政協建議及提案 包括倡珠海建香港城
2020-05-11 HKT 15:50

全國兩會將於本月下旬召開，民建聯的全國人大代表及政協委員將提出23項建議及提案。

在公共衛生方面，民建聯建議提高應對突發重大公共衞生能力，包括檢討疫情通報交流機制、提升防疫裝備及物資的製造能力，鼓勵研製可重用口罩等。此外，亦建議成立專責機構推廣中國文化，加強對香港青少年、大專及中小學老師認識中國歷史及國情。

其他建議及提案包括，在珠海市桂山島及港珠澳大橋珠海段南側指定水域建香港城，以提供大量住屋單位；此外研究立法全面禁止食用貓狗，訂立阻嚇性處則。

推廣完仲反得勁

其實講到支那咁好, 做咩成日幻想整幾個香港城

唔係不嬲禁食貓狗架咩？

開返中國城好過啦

比佢地叫雞用？

係俾香港管的新填海地，主要for住宅，類似明日大嶼的概念

No

珠海成中國第二個禁食貓狗肉城市5月1日起生效

"全球爆發疫情之後，中國內地為防止疫情擴散下令禁止捕食野味，深圳明文規定由5月1日起禁止吃貓、狗。 日前，珠海通過《珠海經濟特區禁止食用野生動物條例》，將於5月1日起實行新例，禁止食用貓狗。"

又一小時生活圈

整完香港城送班廢老藍絲上去

唔係一個中国原則, 點解要割地借比香港?

香港城
點解唔搞澳門城？澳門聽話喎

唔知對9月選情有無影響呢? 很多香港人都關注土地問題。

建立香港國ok?

大灣區都未搞掂就想推第2個地方出黎?
好等錢洗?

搞港獨？

究竟支那想整幾多條香港城、香港村

OK架
黑警宿舍搬返上大灣區
香港依D小漁村留返俾廢青住

實情係參考新疆嘅做法，將反對聲音驅逐都集中營模式嘅香港城處理

但關民建聯班人咩事？

干預中國內政

香港城？即係係大陸分裂土地變港獨？

民建聯班人負責"成功爭取"政策擴展至全國